當我還在花園散步 當我還在浴室洗澡

遊玩時開心一點不必掛念我
反正你心裏面都冇我

遊玩時開心一點
但可否想起我

🎵當你見到天上星星

唔識安慰你